{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086247?place[place_type]=GID&place[gid]=1086247&place[latitude]=38.2026384944&place[longitude]=128.5921930397&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 갯배스테이펜션"
    },
    "text": "1階にはGSコンビニエンスストアと2階には一軒家ペンションがあります。 大きなリビングと2つの広い部屋があり、ベッドが設置されます。 オンドル部屋としても快適に過ごすことができます。 客室は全部で2つで、トイレも2つあります。 調理は可能ですが、焼肉は制限されそうです。 75インチのテレビとエアコンが3台設置されています。 宿は束草観光市場から徒歩5分の距離に位置しており、宿の前の磯船を利用してアバイ村と清湖洞の海辺を鑑賞することができます。 入室は15:00から可能で、退室時間は11:00です。 ペット、未成年者、青少年男女同室での宿泊は不可です。 客室内の施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。 客室内ではサムギョプサルの焼き魚、焼き魚、チョングクチャンなど強い匂いがする料理は禁止します。 喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も禁止します。 什器や施設物破損時は、別途お知らせいただく必要があり、予約人数追加時は費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しはできません。 予約時間を守って入室及び退室する必要があります。 個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 重複予約の場合、フル払い戻しができます。 IPTVとWiFiを通じてインターネット利用が可能です。 駐車も可能であり、利用可能な時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報は磯舟ステイ単独で、基準は6名で最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は束草観光市場から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に料理を作ることはできますか？",
            "answer": "調理は可能ですが、焼肉は制限されそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の設備について教えてください。",
            "answer": "宿には大きなリビングと2つの広い部屋があり、ベッドが設置されます。75インチのテレビとエアコンが3台設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に禁止されていることはありますか？",
            "answer": "ペット、未成年者、青少年男女同室での宿泊は不可です。また、客室内ではサムギョプサルの焼き魚、焼き魚、チョングクチャンなど強い匂いがする料理は禁止されています。喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金は6名まで利用可能で、予約人数追加時は費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に施設物が壊れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償が可能です。什器や施設物破損時は、別途お知らせいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に駐車することはできますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、利用可能な時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 457
    }
}